唔好再讓波比差佬

班政棍開大台都唔好理佢地